有冇人覺得個市場已經變咗

以前股災 大戶機構係咁放風吹淡 散戶個個爭住不問價走鬼 比人割韭菜
而家股災 散戶個個團結起嚟圍爐 個個見佢跌多啲就入多啲貨
大戶割韭菜成本係咪高咗好多

諗吓咩債息呢啲bullshit 以前可能會信 而家諗一諗根本唔會理鳩佢

上年股災邊有人入貨呀
吹得就吹

仲有啲大戶機構吹風玩舊經濟股 自己一早前一季入貨 後一季公開倉位叫你入 等你放科技股入舊經濟股
而家根本冇人會跟佢地咁做 只會越跌越買 相信價值

仲邊有錢入貨

出糧咪有

以前資訊唔公開 又冇討論區 一跌啲人會驚山泥傾瀉咁跌 買正股散戶同散戶會有少少零和遊戲咁
而家一跌 見大家都跌 又大家都唔走 個心都舒服曬 大家敵人係大戶

經驗話比我知，去到底再溝。快好多翻身，點解仲要走蝕

其實係
而加華爾街割韭菜難度同成本都大高以前好多

而加網上咁多分析，dd,同圍爐加強左傻散信心

以前撚有sh派咩

如日中天派呀ON9

好多次股災我都係係正最低位放哂d股
之後就爆升

真係好撚on9

我都試過 係會成個市場集中一日爆勁多負面新聞 講到drop to zero咁

出面喊晒 財經台少咁多人都知比人割左

點分辨幾時喺底，唔想日日望住佢跌吖想del鬼咗個app佢

玩左咁多年
次次低位止蝕就爆上追唔切
一係就追完又閪冧
反正過幾年都係破頂，理閪佢瞓教算

有信心咪出糧有錢就買 你點會估到底

冇孖展斬倉壓力
不停short call降成本都幾好

呢啲工具同知識係以前真係冇咁普及

我覺得仲易左 整幾個bot討論區慫恿散戶買邊隻

谷高出貨兼引散戶高位入

升果時咪有信心囉，喺咁跌乜撚嘢信心都消磨曬喇

個個以為會升得番囉
俾上年走勢影響左

可否教下港股牛牛點short call

你呢個假設係散戶金錢用極用唔完
可惜購買力總有耗盡既一日
到時跌得仲甘

妹妹下又跌唔低就差唔多架啦，最底未必捉到，但起碼近底

返工係唔會有返完嘅一日

但之前太早溝喇，唔知點算。好多人話可以做short call、買反向。我淨喺知反向點操作因為好簡單。但港股點做shortcall吖

大家都唔走 圍爐, 都係得到心理上既舒緩. 對輸錢呢個事實係冇改變

好似係 但一日唔放都唔叫輸錢 你走咗 比人割韭菜就真係事實

上年去到260 250 240 分別入貨， 以為冇死la,點知再跌2 千點。。。。。

班沽空機構都話做雞搵唔到食 以前就嗰個見跌就雞飛狗走 而家壓落去反而逢低加倉 wfc咁hold住 變相平唔到倉

晚晚嗌股災，散戶幾時贏

其實未跌夠同跌得慢

溫水煮蛙姐
你試下去翻上年咁跌
美股日日溶斷，d人咪照沽

家下都係跌翻1月個升幅姐
下個月跌多30%先再開post啦

我只係知道

輸港紙既係日頭 輸美金既係夜晚

又出呢啲pro叫人坐蟹貨
睇嚟未跌完
多謝連燈仔提示

其實而家個股同上年咁跌差唔多

唔會啦

唔叫你坐貨 唔通叫你走咩 你都衰咗一次坐貨 憑咩以為自己高位清到倉低位摸到底

以前sh叫坐貨、坐艇

咁邊度係底

未聽過坐艇坐貨派
呢到講緊係群體 你就講個體

Zero

你咁講就根本無股災呢回事，反正唔知幾耐又會升返上黎
睇你既概念就知係其中一個SH gme 既on 9仔
連個遊戲點玩都未知，就夢幻化自己on9 既行為，好撚柒

你唔好咁on9啦買龍頭股 唔止會升返 仲會升凸添呀

自己買本ta 書睇下啦 都幫到手架
當然除左ta仲要睇fact la

Hi 淡友 係咪好驚

無論老散點團結點圍爐都好，大户總有方法玩9 老散架啦

驚咩

爆升後再等你入返貨

股災先係入貨好時機
難得有d大戶炒濃左要迫住賣好貨wo

無人叫你升嘅時候入貨架
通常要平就係要其他人都唔睇好
但你知呢d消息係短期，而長遠有增長的時候入貨

咁動盪嘅時後， 好又有信譽的公司比你手上成日比人印錢沖淡的現金更有價值

你識啲咩呀,我哩啲叫坐貨.gif

同佢講冇用 淡友緊係吹淡 你地唔爭住賣 佢地點有錢賺 特登叫佢淡友點知真係認

資訊流動性大咗 正常冇咩大恐慌都唔會走

全世界都唔遵守黃金back up cash嘅原則不停印錢
on9先會揸現金等貶值
啲人點都要搵地方將cash變資產
門檻低流動性高就係股票

未跌到痛點姐。

因為人人都經歷左十年QE, 無人怕股災姐

大跌市個陣散戶比起啲程式好似仲更加理性

咁係咪唔洗理佢短期跌

我又冇借孖展，跌咪strong hold囉

你智障冇計

未經歷過股災梗係咁講

真

我上年3月先入場 TSLA賺到笑

所以某啲大戶要使橫手
俾大家用真錢玩模擬倉
一買一賣都唔影響個市
好似之前CS咁？

今個月點解會插得咁勁?
Hedgefucks short 有GME/AMC 既ETF
Hedgefucks 玩dark pool short左AMC 2 billion shares, 再加synthetic shares

美股散戶 participation 有20%
大戶又要申報 又唔會團結 呢家又咁興 social investing 好容易俾D老散狙擊

連燈都變左, 以前唔會有割韭菜呢句野

轉美股喇
仲港股

的確係咁
股災係一種恐慌性拋售
而家資訊快速 好難再出現
唯有好次油價或08年 一間巨大公司過渡負債爆破連帶其他人大量投資
好多謊言叫人投資然後攬炒
之後既係乜野方式應該無人知啦 唔係都唔叫股災

跟本而家啲人玩一對一，唔玩大圍放風，啲微信女乜蛇乜蛇個啲，直接通訊軟件同你講點做點做，圍內組group更加容易操控啲散戶，洗乜同你post出黎論壇？暗地裡做左幾多野你係唔會知

見到你咁講，覺得自己冇咁孤獨了

操作越少=失誤越少

美股都跌到仆街而家

你個隻唔係垃圾股就會有升返嘅一日

道指32000都仆街...？